［冇圖］多唔多港女用砵仔糕？

其實多唔多香港女仔會用砵仔糕？
平時出街見到啲港女又唔係大波，定係墊左野都係咁細 ？

平時出街砵條撚咩

有翻張圖先好問啦

好7係d港女本身就大細波又要用砵仔糕 搞到仲明顯大細邊

睇下出咩街 見咩人囉
好地地塞咁大舊野 都會唔舒服啦
唔通去跑步又塞咩

其實應該唔多
因為港女都唔太介意自己無波

樓豬青頭, 問埋晒 d 柒野

唔介意還唔介意, 但塞左就好多男人望, 所以好多女人都會塞
見到D 波仔凸凸但行路完全dun都唔dun下果d 肯定塞勁多野落去

試過喺地鐵站等人，隔離兩個女仔交收砵仔糕

請支持本地隆胸化！！

港女自信大過天

波？ 我地無架.gif

寧波人扮大連實德

香港邊有女唔用架

搭下嗲： 嘩～ 依～e Wooooo

圖都無學人post?

樓豬好明顯唔知咩叫砵仔糕